# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-26 11:41+0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manufacturing Execution System"
msgstr "제조 실행 시스템"

#: config/settings/base.py:140
msgid "English"
msgstr "영어"

#: config/settings/base.py:141
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: config/settings/base.py:142
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: templates/common/mypage.html:6
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: templates/common/mypage.html:13
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/common/navi-bar.html:17
msgid "Orders"
msgstr "오더"

#: templates/common/navi-bar.html:29
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/common/navi-bar.html:30
msgid "Process"
msgstr "공정"

#: templates/common/navi-bar.html:31
msgid "Import"
msgstr "업로드"

#: templates/common/navi-bar.html:32
msgid "Export"
msgstr "다운로드"

#: templates/common/navi-bar.html:29
msgid "Library"
msgstr "자료"

#: templates/common/navi-bar.html:39
msgid "Item"
msgstr "아이템"

#: templates/common/navi-bar.html:40
msgid "Color"
msgstr "컬러"

#: templates/common/navi-bar.html:41
msgid "Pattern"
msgstr "패턴"

#: templates/common/navi-bar.html:40
msgid "Inventory"
msgstr "재고"

#: templates/common/navi-bar.html:52
msgid "Planing"
msgstr "계획"

msgid "Dry Plan Import"
msgstr "건식 계획 업로드"

msgid "Wet Plan Import"
msgstr "습식 계획 업로드"

msgid "Dry Line Plan"
msgstr "건식 라인 계획"

msgid "Wet Line Plan"
msgstr "습식 라인 계획"

msgid "Report"
msgstr "보고서"

msgid "Dry Mix"
msgstr "건식 배합"

msgid "Wet Mix"
msgstr "습식 배합"

msgid "Dry Line"
msgstr "건식 라인"

msgid "Wet Line"
msgstr "습식 라인"

msgid "RP"
msgstr "박리"

#: templates/common/navi-bar.html:63
msgid "Production"
msgstr "생산"

#: templates/common/navi-bar.html:76
msgid "Post-Process"
msgstr "후처리"

msgid "Buffing"
msgstr "버핑"

msgid "Color-Printing"
msgstr "컬러 처리"

msgid "WEL"
msgstr "WEL 합포"

#: templates/common/navi-bar.html:87
msgid "Final-Process"
msgstr "최종 단계"

msgid "Inspection"
msgstr "외관검사"

msgid "QA/QC"
msgstr "품질보증"

msgid "Shipment"
msgstr "출고"

#: templates/common/navi-bar.html:98
msgid "Board"
msgstr "게시판"

#: templates/common/navi-bar.html:109
msgid "File Browser"
msgstr "파일 브라우저"

msgid "Discussion"
msgstr "논의"

msgid "Q&A"
msgstr "질의응답"

#: templates/common/navi-bar.html:120
msgid "Development"
msgstr "개발"

msgid "List"
msgstr "목록"

msgid "My Page"
msgstr "마이 페이지"

msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Language"
msgstr "언어"
